- Va chercher dans get datadetail les projects : 

baseUrl+'/'+moduleId+'/element/getdatadetail/type/'+donnee["contextData.type"]+'/id/'+costum.contextId+'/dataName/'+donnee["pageProfil.params.dir"]+'?tpl=json'





- Va chercher l'element (projects) et execute la fonction getByTypeAndId
Element::getByTypeAndId

- Si le $dataname == projects alors fait appelle a la fonction getPublicData
		if($dataName == "projects"){
			if(isset($element["links"]["projects"]))
			foreach ($element["links"]["projects"] as $keyProj => $valueProj) {
				$project = Project::getPublicData($keyProj);
				if(Preference::isPublicElement(@$project["preferences"]) 
					|| Authorisation::canSeePrivateElement($project["links"], Project::COLLECTION, $keyProj, $project["creator"], @$type, @$id)){
					$project["type"] = "projects";
					$project["typeSig"] = Project::COLLECTION;
	           		$contextMap[$keyProj] = $project;
           		}
			}
		}

- Permet de récupérer les données d'un projet selon son id fait appelle a la fonction getbyid ce la classe Project
	public static function getPublicData($id) {
		//Public datas 
		$publicData = array ();

		//TODO SBAR = filter data to retrieve only publi data	
		$project = Project::getById($id);
		$project["type"] = Project::COLLECTION;
		if (empty($project)) {
			//throw new CommunecterException("The project id is unknown ! Check your URL");
		}
		var_dump($project);
		return $project;
	}

-Possibilité d'ajout d'une limite selon le nombre de résultat souhaitez code dans getdatadetail.php (fin de page), pour éxécuter

baseUrl+'/'+moduleId+'/element/getdatadetail/type/'+donnee["contextData.type"]+'/id/'+costum.contextId+'/dataName/'+donnee["pageProfil.params.dir"]+'/limit/'+"Nombre souhaiter ici "+'?tpl=json'



